一個納粹份子走到酒吧

見到有篇文幾得意所以post黎分享下
A Nazi goes to a bar
一個納粹份子走到酒吧
A Nazi goes to a bar, looks around, and sees an Orthodox Jew sitting at a nearby table.
一個納粹份子走到酒吧，在内四處張望，發現鄰近的桌子正有一個正統派猶太人坐著。

"Barkeep!", he says, "A round on me for everyone but that gentleman right there."
納粹份子呼叫：「Barkeep！」，並說：「為我替在場所有人準備一回合的飲料，除了那位男士。」

Everyone in the bar receives a cocktail, he looks over at the Jew and notices him smiling back.
在場所有人都獲得一杯雞尾酒。納粹份子看著那猶太人卻發現猶太人向他展露笑顏。

The Nazi is not amused, goes back to the bar
"Barkeep! I want to order a second round for everyone but him, and this time make it all top shelf".
那納粹份子感到不快，再次走到櫃臺下單：「Barkeep！我要為在場所有人，除了他，準備另一回合的飲料。這次更要是準備最貴的。」

Nazi looks again at the Jew, sees him STILL smiling back.
納粹份子再望向那猶太人，發現猶太人再次對他露出笑容。

"Is that Jew an idiot or what?"
納粹份子問：「那猶太人是個傻子嗎？」

Bartender responds: "Oh no my friend, that's the owner."
調酒師回答：「噢，不是呢，我的朋友。那是店主。」

返來啦 佢返來啦

早幾日有人post過
之後 仲有好多人post D外國英文gag
不過揾唔番舊post條link

我想分享下等大家可以開心放鬆下姐

Masturbating
手淫

An 8-year-old choir boy catches the priest masturbating. He said, "What are you doing father?"
神父正在自慰時被一個合唱團的八歲男孩發現了。男童問：「神父，你在做什麼呢？」

"It's called masturbating," the priest replied. "You'll be doing this soon."
神父說：「這叫手淫。你很快也會這樣做的。」

"Why father?" he asked.
男孩問道：「為什麼呢？」

"Because my wrist is killing me," the priest replied.
神父回應：「因為我的手腕累了。」

我冇話你錯
反正我唔見左舊post條link
你咪post出黎睇下有冇睇過
應該仲有好多人未睇過

多謝支持

舊link就係講故台落少少
呢個post完左佢啦

點解要完左佢？

你一係自己作or譯D新既
搬字過紙做乜撚野

有人未睇過所以我係到分享比巴打睇

Post啲同舊post一樣既gag做乜9

分享

上面既笑話係源自brettanderson巴打

直接推舊post咪得

原post都未沉 你分享黎有咩意義呢
要分享你直接去推返原本個post作用仲大啦

我今日去講故台揾唔返個Post,而且我唔係唯一一個，為左等眾多未睇過既巴打可以enjoy到咁好笑既笑話，我先開新post分享比大家

其實如網絡笑話之類常被人互傳，又習各家之大成的休閒分享，難以每每像引用、轉載人們認真創作的網絡或刊物連載故事、藝術作品等寫下出版日期、出版地、作者等等資訊及考慮法律問題。如果一個論壇、分享專頁等連一點點小分享也容不下，想是有點矯枉過正。

In Soviet Russia, an American spy tries to blend in...
一個美國間諜嘗試融入蘇聯

George Keats had trained 20 years for this moment.
佐治基斯為了這個時刻操練了二十年。

He had mastered the Russian language in its native accent.
He learned all of Russia's customs and social graces. He memorized Moscow streetmaps and knew every back-alley there was. He swore that he could even think like a Russian.
他精通俄文，並有地道口音。他學習了所有的俄國習俗和社交方式。他記下了莫斯科地圖並知道每一條小路的所在地。他發誓他更可以像個俄國人般思考。

The big day finally came, and he was parachuted to the outskirts of Moscow at night. He emerged by daybreak, and hopped onto a bus going to the city center.
大日子終於到了。他以跳傘方式在夜間登陸莫斯科的市郊地帶。隨著日出，他打算乘巴士到市中心。

"Comrade. How much for a ticket to Red square?", he asked the conductor in authentic Russian.
"5 Rubles, Comrade American", came the reply.
佐治以天衣無縫的俄文問售票員：「同志。前往Red Square的車票甚麼價錢？」
售票員說：「五盧布，美國同志。」

Keats was stunned. Perhaps the conductor was just being a smart-ass. He hopped off the bus and asked a passerby for directions to the closest bar.
基斯受驚，心想希望只是那售票員機靈。他下了巴士後詢問一位路人如何前往最就近的酒吧。

"It's just around the block, Comrade American."
Keats' doubts grew immensely. Not knowing what to do, he went inside the bar and ordered a glass of Vodka.
路人說：「美國的朋友，轉角就是了。」這令基斯心中的疑惑迅速增長。不知所措的他走入酒吧叫了一杯伏特加。

"Want some Borscht to go with it, Comrade American?", the bartender asked.
調酒師問道：「要些菜湯嗎？美國同志。」

Keats threw a fit. "What's the matter with you people? I dress just like you, I speak just like you, I even THINK just like you! Why does everyone keep calling me American?"
基斯反應甚大的問道：「你們都怎麼了？我穿和你們一樣的衣服。我跟你們說一樣的話。我甚至像你們一樣思考呢！為何你們總叫我做美國人？」

"Well Comrade, it's because you're black."
「是咁的，同志。那是因為你是個黑人。」

On9 咁我睇原post 好過啦
成個post 照抄
話想比d 未睇過既人睇
咁推原post 未得囉
反正原post 仲齊

你真係想分享既 好心就自己搵自己譯啦咁

仲要連人地個翻譯都拎埋當來用
如果你話唔知個post未沉底就話姐，依家明知道原post又未沉又要拎人地credit當分享其實都幾disgrace

擺明玩野

on9 post，想人認同你？

Good job 巴打 皮已負

想分享咪直接打原post條link出黎
做乜鳩

Rubbish

係呢度俾人撚完唔開人

似係條撚樣唔夠講就另外開post曲線反對

冇錢賺分享都要屌

個Post係講緊原作者。。

推舊post啦
如果在座各位宜家出去開多個一模一樣嘅post，呢啲叫洗版，唔係分享

btw , 我唔認同呢啲咁微小嘅嘢 喺非牟利情況下 都要問來問去，否則個個都冇資格share memes

原post

你翻譯張meme 再貼定直接貼張meme呀

兩個Post入面討論既野都唔一樣

搵唔舊post你又copy到d文

屌你狐狸仔收鳩皮啦你

首先，或者有些人會猜測我repost的意圖，所以想先說明原因。我之所以翻repost這些故事，原因很簡單直接，就是失眠，以及知道有巴打未睇過，望能為大家帶來一點歡樂及語文知識。我不認為我的行為需要受文革式批鬥。

睇清楚UID好冇...

收皮啦 好嗎？

為何

我宜家直接貼張無名氏翻譯無名氏meme畀你睇，乜元素都齊

快啲屌我啦，除定褲等你

多謝分享笑話

屌你做咩，你又冇賺錢，你奶共都得架啦

咁你瞓得着未？
未仲唔開多幾個post ?
等緊機會report你

多謝多謝

你自己都講左重點啦o

大家都唔係為錢，一人少一句，大家開開心心咪好囉

A Female Gorilla Is Alone In A Cage At A Zoo
一隻雌性猩猩孤獨地被困在動物園的籠中

...She has become very cranky due to her isolation and has become increasingly aggressive.
她因被孤立而變得很暴躁，而且好勇鬥狠。

Her problematic behaviour has become a concern of the zookeeper who decided to try to fix it.
她那難應付的行為令一個動物管理員很關注，他決定了要解決這問題。

While trying to come up with a solution he notices the janitor, a very sleazy redneck type and gets an idea. He walks over to him and asks him a question.
當管理員嘗試找尋方法的時候，他留意到身邊一個看上去是低劣的鄉下人的守門人，靈機一觸想到一個辦法。他走向守門人問他一個問題。

"Would you be willing to... perhaps have sex with a gorilla for 500 dollars?"
管理員：「不知道......你會否有興趣與一隻猩猩做愛呢？條件是有五百元。」

The janitor thinks about it for a while and agrees but on 3 conditions.
守門人想了一會兒後答應了，但有三個要求。

"First, I don't want to have to kiss her," he says, "second, I don't want anyone to know about this!"
守門人說：「第一，我不希望要親吻她。第二，我不希望有任何人知道這件事！」

"Alright," says the zookeeper, "and what's the third condition?"
管理員：「好的，那第三個要求是甚麼？」

"I'm going to need a little bit more time to come up with the 500 dollars."
守門人回答：「我需要多一點時間搜集那五百元。」

What is the difference between E.T. and an illegal immigrant?
E.T.與非法入境者之間有何分別？
E.T. learned the language, and eventually went home.
E.T.學習當地語言，最後回家。

Teacher asks class: " use the word Dandelion in a sentence"
Jamaican student: "the cheetah is faster dandelion."

The Doctor Gave Me 6 Months To Live
那醫生給了我六個月生存時間
So I shot him. The judge gave me 20 years.
所以我槍殺了他。法官給了我二十年。

突破盲腸

我記憶力好

食屎啦你

未食過亦都冇興趣食

成班垃圾雙重準注到

唔好笑佢地垃圾

多謝分享

邊到搵架 想學英文

Reddit

小學雞俾人撚到嬲